正式宣布 香港交友app係垃圾

之前係香港玩交友app，就發現有好多假人account、點數檔、美容金融騙徒。即使match左，好多一係唔應機一係覆一句起二句止，真係肯同你傾既，又未必肯約出黎。玩玩下都有點心灰。見之前係其他post好多都有相同感受，但其實唔係你地既問題。

我發現外國玩交友app係完全2回事，我就冇遇過任何騙徒，而D鬼妹大部份個profile都有成篇自我介紹，match左都會認真覆你，又容易約出來。

所以正式宣佈香港交友app係垃圾我諗係外國culture 好唔同，一來外國交友app好普及，所以相對多人玩，而且外國人又唔怕生，所以又易約。btw,你想搵sp都比較容易，外國open好多，感情好多係先hookup再有relationship。

關app咩事。。係人問題

都係睇樣姐，你條毒撚唔好以為去到外國就約到女啦on9

香港男人普遍低質姐

毒燃都出頭天

I go to school by bus

鬼妹會唔會只係覆 哈 嗯 嗰啲單字？
香港交友apps啲女大部分都係咁

啲港女純粹係想釣下狗公拎下虛榮感姐

（2018年尾聖誕版本）各大交友平台 / 交友 apps 上綫啦！

男女都係

你岩

Where do you wanna meet boi

成班低質嘅人現實搵唔到人要，要靠交友apps垃圾圍爐

真係文化問題 無得講

唔關事既 遇過一個讀cu law master 樣靚係好高質 但上去搵另一半 呢啲少數例子啦 但普遍既女仔都係啞啞地 極被動 而男仔一係就狗公 極主動 一係就毒撚 唔識傾計

咁你依個咩apps?

日本妹都係會認真覆

係香港女仔問題， 冇興趣咪直接唔覆囉

仲晒時間打單字

好似個肥婆同你傾 仲得閒單字覆佢咩

覆人一個表情符號
冇玩交友app
表示香港地男女好多人都係咁覆人
客氣說話都唔撚講一句

關乜撚事
識人難係真

香港女仔一向戒心最重

樣衰咪識人難

毒撚 唔識傾計可以點改善? 好似好難開topic咁...開左人地唔回成日收皮。

你起下我底先 我都毒撚黎 但如果遇到啲主動啲既女又可以傾好多野 但呢啲女係好難遇到 100個都唔知有冇5個

話緊你英文錯呀

1）香港太多sales & ptgf
2）香港女仔9成公主病上身鐘意吊高黎賣

結論
識鬼妹好過

但鬼妹喺香港係唔係少玩交友app架? 暫時好少遇到。

樓主英文柒到

不過算啦 外國人都唔介意 夠溝女咪得

屌比我blk9左樓主
人地同你傾下計
你又唔覆架wor
係撚咁問得唔得閒
有無咁chur

只能夠話
一係巴打你好撚靚仔
一係巴打你入世未深

去外國玩啦

留喺香港仲有乜意思

一個二個都係自私精

只能夠話你唔敢承認自己條件差

除咗grindr同jackd仲有冇其他好用嘅？

條件係咪差唔知
身邊大把靚仔靚女都單身

單身唔代表要靠交友apps識人

d 女成日應1,2 個字都冇互動

唔明你想表達咩
定純想踩低人抬高自己
現實攞唔撚到優越感要上連登搵？

點解你覺得我踩緊人，你係唔係太自卑諗野太負面

我只係講個事實出黎，香港得垃圾用交友apps識人
點解唔承認交友apps果班人一係社交有問題，一係條件差到現實冇人要

真心問，想問人幾時得閒既英文點講

When will you be free/available?

不嬲都係玩下就算

拿我就冇用交友app既
但我就有fd用交友app識到另一半
亦都有fd條件好好搵唔到另一半
返工未？大把人返工冇時間識人工作場所得老屎忽

咁你有唔好排除哂真係純攞虛榮感嘅正常人玩apps

果班人咪就係撚化班傻仔

其實會唔會有靚仔撚化班女架? lol

有新聞都有報過，呃豬閪肥婆買禮物比佢

豬閪肥婆就P圖撚毒撚

明明講緊交友 啲人又開始講樓主英文點差點差
差極都起碼條鬼妹應約 明咪得囉
死都要屌人英文差 戇鳩

我俾你啲英文好似勁到蕭叔叔咁 一出樣咪又係死

唔係wo，我撐樓主
你試下去日本玩交友apps，約出黎飲酒，又靚又好禮貌又肯比你抽水

香港交友apps十個有九條女都痴鳩線

Cultural difference姐
外國不嬲open啲
係香港 港女唔係處都俾連登仔屌臭雞啦
仲hook咩up

樓主 最後屌到嗎？

仲捉你唔到

俾人屌臭雞係因為個個都淨係想俾有錢有車有樓大隻靚仔屌
一見到就撲埋去
四圍派帽
衰左又話男人冇好人點點點

久而久之d男人咪反擊囉

你咩樣人地要同係hookup再relationship冇鏡攞盆尿照下自己ok？

花巴

係，華人就係賤種，你都係，亞洲只有和人最高質

初中英文

用家問題

條友應該係條女俾交友app嘅仔搶走咗
交友app不知幾多閪屌 大把人交友app搵另一半拍拖結埋婚 大把專業人士玩 搵吓sp不知幾爽 玩交友apps 唔等於現實識唔到人 兩樣都玩唔得
咁嘅邏輯錯誤都有嘅

有女貪錢就代表個個港女都臭雞
男人夠叫雞啦 你地係咪個個都雞蟲呀咁？

最大問題係太多sales最近遇到個，3-4個鐘覆1次，1日覆3-4次，呢d擺明公司教班sales用既手法，上黎連登問只會比人話人地無興趣快覆你，總係打擊左你先，都唔知係咪班打手黎

Cool

你班可憐蟲剩係識FF

我講緊香港交友apps係識垃圾，你就同我講搵sp，上面個可卑仔話慘到現實好難識人啊，你要唔要幫下佢

唔關APP既事, 係港女高竇到仆街仲要嫌3嫌4約出黎仲要有車接送

交友app就垃圾，咁以前用icp msn識人果啲又係垃圾

利申冇用

樓主要Cut the BS呀
最好傾2句就約到出嚟扑埋啦
唔係嘅話個Apps就係垃圾

不如講下你條件有幾好？講到自己好似好好條件咁，定還是巴打你都係矮窮毒柒？

are you free/available today/tmr/this weekend etc

所以咪叫佢用交友app
sp唔係識人？ 你要識啲咩人咁巴閉

唔同啦，當年icq msn =依家WhatsApp
反而依家交友apps係垃圾圍爐區
我搵日會做個實驗笑下班毒撚

香港人

靚仔搵sp既渠道多左係真

但係都唔會期望咩質素但求就手出完就算

主動既程度係睇比較
有啲女完全唔會自己開聲講野, 咁是但一個男人講多幾句問多幾句都會變成「好」主動

算啦嗰條友都on99

香港文化係無禮貌

睇黎清你係交友app識開垃圾
似係太撚樣衰溝唔到
我係現實識到人咪唔洗玩交友app
識人難係真
但我唔會突登走上黎屌人用交友app
都係一個途徑識人

你遇到cold call無興趣唔通又同條友約出嚟飲咖啡咩

生得正正常常，有社交，有人生就識到人啦
香港幾時開始識人要靠靚仔，陳同佳都得點解班毒撚要靠apps

每日打死份牛仲想識人？
識完你都唔想了解你啦，你都冇人生

唔好咁認真
會搞到連登毒撚駁唔到

唔知佢受過咩挫折一黎係度話用交友app啲人垃圾
唔知呢

一人一個港女嘅優點

香港D交友app來來去去都係同ㄧ班人玩緊

玩apps如果應你都廢事，問題咪出係個樣到
除非你張相影你屋企係天橋底啦

咁得閒走上黎連登撩交既都知咩質素啦

冇錯！

細個睇套野教人聊女仔係用
Are you free tonight

好多外國裸聊

算啦樓主，一講兩性嘢連登班毒撚就會扯去樣嘅問題，因為佢地自己就係樣衰毒撚，唔扯低你咪顯得你優勝啲囉傻仔

唔肯約出黎比你抽水就痴線、你就真係痴線啦
自己正常人樣子講野無問題要約到人出黎有幾難

hey mandi 連樣都無, 講句HI就唔出聲個d女人先吹鳩漲

無錢無女畀你match

樣問題

你班毒撚真係成日覺得全世界都好似你咁一樣咁廢

不如留個tg 我叫我女朋友同你say個hi

就係冇社交 唔代表條友有問題 係唔好彩遇唔到適合嘅圈子

你講野無趣咪咁囉
好心自己檢討下先

快啲互屌狗咬狗！

點樣可以有趣咁開展對話
真心留名學野

有咩問題

when are you free 係用得怪, 但其實又唔係真係錯
不過香港人係咁, 自己英文都唔係好得去邊, 人地錯少少就放大黎講
就好似我有個中學學歷既朋友一樣, 聽到大學生讀錯少少野就笑人大學生

認真係香港啲女問題

利申：絲，曾經借過男仔friend個Tinder account溝女
比人ghost到喺account開埋interested in both men&women先無咁悶

事實就係樓主識果條鬼妹都冇介意樓主用得怪
哩度成班off topic係度屌人英文差

自卑心....

唔理條傻鳩等佢自己收皮
係度搏存在感

D女玩app樣正常D 一日可能都幾十個仔R計傾
又點會做主動
你唔係特大隻\靚仔\有錢 玩呢d app仲慘過抽卡gamer 出SSR

抽水只是bonus

香港d女猩猩咁既樣都當自己係上菜，仲要好多件都係咁

最後 成堆人係度捉9樓主英文

如果真係咁介意英文用成點 開account 個時 個app就要你報埋ielts 8.0 以上先俾玩啦 痴鳩線
浪費埋啲時間討論英文好定唔好

grammar nazi, 鬼佬都驚

如果我真係想問人幾時得閒？ 講緊係Indefinitely 咁問俾人做主導

好多港女上去搵sp

when are you free 好常見，鬼佬都咁講

真係得香港人係咁
可能自細開始重視英語教學但英語唔係母語
其他國家既人都係當英文係次要科目
香港人就鍾意笑鳩人英文
玩過交流團就知外國人唔care

你同人地傾果時正常都feel到人地性格係點
咁樣你都仲傾落去出埋黎搞唔掂、唔怪自己怪邊個

我而家直線抽擊問緊你咩條件啊！走黎答我乜撚嘢人生

我有正職，想買車買車，想供樓供樓，想買美股就買美股，想去旅去旅行，一兩年都最少去一次搭10個鐘飛機既旅行，人生？

你既人生係咪就係有照鏡gel頭聊人講嘢走去拍散拖嗰啲人生？不如你答番我你咩條件先？

慘在明明唔係自己母語 又當正自己native speaker 不斷批判 煩撚過西 同鬥黃一樣

美容雞

佢博存在感都要佢有條件有價值
冇既話唔該佢爛出去唔好鳩吠喺度扭曲價值觀

你擁有嘅野我一出世就有

which day is available for you

重點係鬼妹會講how about u

屌你老母港女好似同佢做人口普查咁，幾歲？讀書定工作？讀咩做咩？大佬問得多都厭啦

問你咩興趣，就淨係識答聽歌/睇戲/運動
屌你老味聽咩類型呀，睇咩類型呀，做咩運動呀
問得多都厭問長問短，問得少又唔撚識自己噏

開個ac就話no sp/no sex chat
想正正經經傾下計，把口撬極都唔開

咪就係因為唔係native speaker
native speaker講開英文唔會差
唔會比人屌英文差
所以都冇屌人英文差既意識
香港人讀中學果時慣左英文差就比老師屌
養成左要屌人英文差既習慣

casual chit chat, 班讀屎片既grammar nazi點會識

native speaker都會有依種grammar nazi, 係鬼佬都怕撚左既存在

When are you free好似冇咁clumsy 雖然有啲怪

明明講廣東話都唔會完整句子作文咁

睇條傻鳩咪係啲有老豆老母養唔仇返工
得閒就打份parttime沖下咖啡
攰就摺返屋企做尼特果啲
簡單啲講咪社會垃圾

最尾個兩句真係駁唔到
no sex/sex chat 個啲連normal chat都無, 唔知玩黎做咩

寬己嚴人呀麻

睇人啦。

利申: 老公交友App識，拍拖三年，結婚就兩年。

收皮啦 窮矮柒毒肥上連燈刷存在感

長期online玩既都唔荒係正常人啦

鬼佬都接受到When are you free
根本無問題

想玩就玩個啲就唔同長期online啦
我得閒J痕咪入去玩下囉

八兩金上史Sir英語夜校

Are you free tonight?

唔會咁講野架, 呢d casual chatting

9成對話會縮到寫, u free? Sat.

等同你whatsapp 都唔會打"請問你這個星期六有時間嗎?"

死港女心態

女仔都同佢地溝通唔到？

喺呢個世代一主動就變狗公

屌
笑到仆街

玩交友app都比你踩到地底泥咁

你將性別轉做女就明

講起就嬲 條女話學緊法文我就同佢講法文
話鍾意聽法文歌我就同佢講法文歌
跟住無端端就停咗覆了

班港女想釣金龜

真
係交友app識到高質女仔係名牌大學畢業
仲要一齊埋

所以我都唔明條友咁嬲做咩

其實你既內心扭曲得要有幾緊要，先會 proud of 自己出世就有既 possession？

仲有，冇圖冇真相，你真係出世就有，咁我冇嘢補充，你繼續做你既二世祖。但只係喺度鳩吹拋人既，你自己唔該有少少自知之明摺埋。

呢個世界天外有天人外有人，唔係得你一個出世就有，好多人都有，利申包括我。on top of that，家下我一己之力都做到。同埋，你冇既係內涵同修為，你既人生究竟係啲乜撚嘢？

有冇秘訣比班單身巴打

明明冇錯仲要有咁多正評

香港地就係咁

佢地個心係咩顏色？

笑緊你on9 呀

全球最少幾百萬個玩交友app既人係你眼中都係地底泥

巴打一定係人中之龍
又粗又大又有錢

我講緊香港咋

就算唔全球
全港我估都有5萬人玩緊（尻up)

佢地在座各位都係垃圾
巴打一定係住半山

下面覆左你

唔可以話全部垃圾，但係依靠apps果班就係一定係垃圾

真係好撚垃圾
我身邊2字頭讀書好top嗰堆或者搵5-6萬一個月嗰堆，都可以靠屋企養唔做嘢，但就係唔想成為好似佢嗰啲人

巴打lower east manhattan 唔錯

人種同家教問題，人地就算對你冇興趣都唔會好rule，至少可以感受到互相尊重

秒

玩果D好多釣金龜

所以話d豬閪港女邊有腦，金龜使撚玩呢d app受呢d氣，一個電話book間房幾支香檳，大把野玩

可以試吓tinder

全部sales

香港識女仔的確係比較困難
中學有個朋友未拍過拖
之前追過一個各方面的條件都一般嘅女仔都俾個女仔笑住拒絕
之後中學畢咗業後成家移民去咗英國嗰邊
係當地識咗一個靚女，幾年後就結咗婚
而家周不時都睇到佢哋曬恩愛嘅相
好難想像當時係連同女仔傾偈都驚嘅一個男仔
依家同個老婆就係英國住大屋
間中就喺英國搞一啲活動支持香港抗爭
生活不知幾咁好

人地扮下嘢啫 或者初學 好心你就唔好篤爆人啦

真

港女：唉屌，哩個太認真唔岩我，第個啦

算啦 班老泥mk妹書都讀唔成 點會識啊
邊似我名校出身 勤力讀書

男人嚟嚟去去都係嗰幾個 好易認

女係sales 豬都sale

問嗰個係gay架大佬 點會match女人啊
而男人sales來來去去都係嗰三五七個 真係唔難認

唔係太認真 係佢根本唔識 無言以對 同埋語言好講天份 我真係連中英文都搞唔掂 唔好講外語

條女住mid town有米

我話tinder d女全部sales

咁先係佢本意唔怪得咁嬲

根本就係班女自己好撚悶。有個閪就奉旨要人氹佢笑咁

其實個原因都係 香港班毒撚狗公太垃圾先會有呢D女人出現
冇狗公班女都唔會咁樣

之後，會有人走出嚟話：

（（我同我BF／GF都係嗰度識。

大把人都仲有用

小心識人未得囉。））

彷彿講到好似佢地自己有成功例子，就個個都成功咁。

Haha oh reli?
你估真係無呀？

去英國玩app溝鬼妹點睇?

聽過成百次

Pin this

呢個回覆已經睇到你幾自悲

你唔靚仔點解要出

心諗知你威喇，你成功者，都唔洗吹奏依啲APPS者。

明知大把人用依啲APPS呃人／搵人攝時間／呃感情ETC

班港女完全唔識咩叫雙向溝通 自己又唔主動分享亦唔會想同對方有互動
想人同你傾計但佢哋自己連最基本嘅communicate skill都冇 只係想人單方面服待佢哋
能對靚仔除外囉 但人哋係靚仔又有條件使對你哋班臭閪咁認真咩人哋都唔愁冇女取悅佢哋 如同女人玩交友app唔愁冇仔揾咁

出世有車有樓做咩要打份俾人屌嘅鳩企閪工啊

㭍咗就深潛啦

屌 我喺澳洲 一個match 鬼妹都無
match 親都係支那
除非你係好靚仔 好有錢

喺公園打飛機比人發現左 你問我答

唔通我又真係係公園打飛機咩傻仔

唔撚係呱。

係咪你太7呀?

冇問題 唔知點解咁多人要糾正?
when are you free?
when will you be free?
will you be available this coming xxx?
when can you come out
which day are you available?
which day shall we meet?
is this coming xxx a good time to meet up?

全部一L樣

戇鳩仔越描越黑 原來白卡佬嚟

好撚7
玩假膠po果啲垃圾窮7毒

話左班apps撚社交有問題

原來原圖係 when you are free

屌
不過matches真係少好多
用自己account嗰時matches多到覆唔切
用男仔account既時候明明已經來者不拒 除咗一睇就知係wechat雞/保險之外 swipe到爆quota 但係都係唔多match

不過其實都冇錯 佢冇加到問號

你個隻係叫雞app下話?

係 Are you free tonight?

日本唔知道，唔識日文
台灣就試過，出到黎正正常常
香港班豬閪真係得啖笑
少肥外協出到黎成隻豬咁

以前打yahoo桌球識人係咪垃圾?

因為香港人普遍對自己生活唔滿意，然後將期許映射對象身上，搞到要求好高。

少肥你都唔換相先就抵啦

好多唔回tim

hey, hook up tonight?

咪傻啦。日本妹好多都唔介意

支持

因為樓主係打when you are free
變咗唔係問句而係「當你得閒嘅時候」

交友apps d 女好撚大咬

講緊港女

同意 heymandi啲女最撚高竇 但啲女平均嘅質素又最低相對上比較易match到人 啲女覆得最快
tinder個啲就不過不失啦
連登班絲打真係最好 最傾得埋又會肯傾 仲會同你派膠鳩噏(有時好彩仲會收到j圖睇)

你個friend咩樣先
會唔會有少少係算法問題
無論男女，多matches都一定高質
普通至中下就會少好多

所以 香港交友APP都玩得掂既話, 無咩地方你溝唔到女
利申交友APP保險妹照食到

做邊行?

佢第二張圖有粒問號又唔係問句
第一同第三張圖
人地問佢where
佢答「你得閒個陣」咁古怪

Nyc bro

係好古怪
我係想覆上面問有咩問題嗰班

I am free today 我今日得閒呀
I will be free today 我今日將會得閒
第一句係陳述事實
第二句係陳述事件
有小小唔同但都通

運氣

條友個個交友app po都會出現話玩app識人嘅人係垃圾，條友應該玩親都比人騙財(冇色比人騙)所以咁撚偏激

只可以講樣衰同性格有缺陷真係唔適合玩app

任人抽水嘅架妹=好女仔性格好
唔比你抽水嘅港女=性格差扮晒嘢係雞係公廁

笑撚死人

任人抽水嘅港女=咁隨便一定係雞係公廁
唔比你抽水嘅港女=性格差扮晒嘢係雞係公廁

當死？

比人踢爆左玩開假膠po
得啲冇社交冇女既人先會悶到要做哩啲野

之前仲有個講幾句就講股票，都feel到係sales

香港交友app真係係好垃圾

得罪講句，你揀呢d網紅靚女相黎match緊係假acc可能你十分靚仔覺得呢種女仔你先睇得上眼？

呢啲相10個有10個都係假ac/倫敦金
點解你仲會Like
而且騙子都唔淨係香港交友app有啦

男人玩交app全部都係唔睇就swipe right架啦match到先慢慢揀
邊似你哋女人有咁多選擇可以左揀右揀咩

咁電話fb ig乜嘢都可以有sell野同騙案架啦，咁都分唔到係真定假acc真係唔適合玩app啦我覺得男仔acc都有好多假相人架其實

有電話打黎sell野你都唔會話電話呢樣野係垃圾啦係咪先

我想講男人大多玩交友app係連個profile都冇睇就swipe right咗先
咁match到啲sales第一時間就sell你嘢 都嚟唔切unmatch架
男仔個邊都多假相咩 我只係知女個邊真係10個有7個都係sales/假ac

個同學係咪姓八?

我試過見到個男Sales
Profile吹到話咩教你投資一日搵幾萬嗰啲
特登Like佢想玩吓嘢
但佢唔Match我

What 7 you say
一search 電影are you free tonight 即刻重溫返

你係咪用錯app下次用返Grindr

我冇試過比人sell野但試過假相試過match到個男仔，之後傾左陣問左大家少少background之後佢話：其實係我朋友想match你，不如你同我朋友交換contact吖

用假相去識人真係好on9即刻block左

我用女仔相女仔Account
平時都多正常人Like架

會唔會有人上Apps幫朋友溝女
用假相都算 講大話都唔撚用腦
我淨係試過個男仔用嚟Match人張相同真樣差好遠
仲以為女仔先會有照騙

扮女人阻人揾食

點解人哋問你’where’，你成日都覆人哋‘when’???!!

先知左邊日得閒先再諗地點

講哂我既心聲出黎好有共鳴

但我就咁睇覺得你咁樣唔答人唔係咁好

心聲

吃不到的葡萄是酸的

澳洲
去東歐一轉
約到你唔想約

因為太多痴線佬

連登威力太強

no sp/no sex chat有咩問題交友app一定係搞野？

下？我幾時講過有問題？
就係見佢講no sp nosex chat,以為正常人先搵佢傾下

係香港先搞成咁

港女嘅塊閪鑲金吊高嚟賣 狗公自貶身價做爛市去附和同擁護班港女 一個願打一個願挨
之前match過啲台妹個個都好主動好好傾 港女真係不了

姐係連正常計都傾唔到？

依家就係講正常傾計都係冇互動，好似做問卷咁

如果你係絲，不如你求其搵個正常樣做icon,開個ac體驗下先